今次胃炎究竟想逼死幾多男人..？

搞到冇得call g都算..
依家仲要度度都冇紙巾買..
想喺屋企打個J都要諗夠唔夠紙巾用..
林奠我真係吊你老母..

攞你老母當飛機杯用
紙巾都慳返

打j 要紙巾係咩玩法

躝啦印狗

照call啦驚鬼咩

冇得CALL G
新識既囡囡又未咁快有借口親熱一下
好撚緊火

我屎忽係免費肉便器 有興？

啲女女帶晒口罩有咩好玩..

0興sor...

胃定肺

@牙妓

射落海

是但啦 總之會死人啦

印狗咁搶口

唔發威當我武肺

乜打飛機要用紙巾?

佢上次未夠鐘就cut鐘..

清你量少就唔好周圍同人講啦...

我晚晚中出條女

55

我次次都射入你口到

哇清好緊火..？

我無套中出Arin唔駛紙巾

對住個moon劣鳩唔係叫中出

哈酸